26299 揸左，點睇m

點睇？

破多次產

咩叫揸咗？？

點揸呀？咁揸定咁揸呀？